{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005892",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 너를그리다펜션(애견동반 가능)"
    },
    "text": "加平君を描くペンションでは楽しい休養を提供しています。 愛犬プールや様々な施設を通じて大切な思い出を作ることができます。 周辺では恋人渓谷や加平天文台など様々な観光地が楽しめます。 一日中遊ぶにはプールと愛犬運動場があり、愛犬と一緒に遊ぶのにも最適です。 しかし、バーベキュー場は虫が多くて補完が必要だという意見がありました。 周りには何もなくて車を利用しなければならない不便さがありますが、山の中に位置して周りの風景は美しいです。 宿泊施設は湿って清潔度は低いですが、寝具類はきれいでベッドは快適です。 ご利用の際に留意すべき点は、プールと愛犬プールの利用期間と利用時間です。 子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければなりません。 愛犬同伴の場合、追加料金が発生し、大型犬の同伴はできません。 駐車スペースはあり、ペンションから50mの距離には恋人渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは楽しい休養を提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは楽しい休養を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には恋人渓谷や加平天文台など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような施設ですか？",
            "answer": "プールは一日中遊ぶことができる施設で、愛犬と一緒に遊ぶのに最適です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は使いやすいですか？",
            "answer": "バーベキュー場は虫が多くて補完が必要ですが、利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿泊施設は湿って清潔度は低いですが、寝具類はきれいでベッドは快適です。"
        },
        {
            "question": "プールと愛犬プールの利用期間と利用時間は何ですか？",
            "answer": "プールと愛犬プールの利用期間と利用時間は詳細が不明です。直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "子供は保護者と一緒にプールを利用しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、子供は必ず保護者と一緒にプールを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "愛犬も一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、愛犬も一緒に宿泊できますが、追加料金が発生します。大型犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのくらいの距離に恋人渓谷がありますか？",
            "answer": "ペンションから50mの距離に恋人渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 363
    }
}